區議會選舉論壇

有Jimmy要支持

31台

係屋嘅開嚟睇呀

變色龍

推

屌你 歪理

冇人睇？

竟然冇人睇

唔post link叫人點睇

屌你1號扮曬嘢

因為睇緊32台 梳

1號侯選人 - 建制派
支持獨立調查 (即係反林鄭?)
支持改革警隊 (即係反林大總統?)

唔好再假D?

擺撚到明建制
收皮啦

佢就嚟連自己講咩都唔知

用晒D時間, 陰公
講野無point

Jimmy好撚正

講到1999
仲以為自己好有point
傻鳩

真係建制變色龍黎

1號成日係老人邨派禮物

Jimmy講野真係幾有point又反應快

今次投票係 良知同暴政之間嘅表決

忽然又反五大訴求
又忽然認自己建制
柒頭

建制扮黃被人寸到反駁唔到

禮物照攞
票就

藍又唔夠人藍
扮黃你又唔夠真黃鬥
返去食屎啦佢

佢真係變色龍嚟

變到成隻綠色咁囉, 唔藍唔黃
你叫d廢老點認得你呀

其他選區大家小心d
睇真d啦
好多獨立扮黃

掌心雷 唔洗認

一陣中西區

呢區邊個係黃
2個黃？？

唔知
但覺得2號個樣唔似黃
畀我揀都揀1號

2號個樣奸奸地
但1號講野唔係好得

有中西區民主派發現，循中西區堅摩參選、沒有填報政治聯繫的林雪迎，其提名表格有可疑，《蘋果》翻查後發現，其多位提名人的簽名字迹及風格相近，甚至與中西區寶翠的另一名𠝹票黨馮敬彥的提名人字迹亦相近；林雪迎的對手、民主派黃健菁稱將以「有人涉嫌在選舉文件上作虛假陳述」向廉署舉報。

最撚憎藍扮黃

哇

唔怪得知個樣咁衰

馮敬彥屌你老母扮黃

仲話人歧視後生仔

建議大家一齊fc埋

哇
最憎藍扮黃

馮敬彥 講d野真係無乜point, 我都唔知你可以為個社區做到d乜

哇 呢條友咁撚串

淨係識屌鳩人歧視後生仔

Hi馮生

1號講罰有啲甩咳
但有準備

條變色龍都幾好戲

俾人篤爆

哇
好垃圾

有晒fb相, 扮黃之餘仲係超紅

1號口才麻麻
但有做功課

七情上面咁

馮生好撚好戲

佢背後d人起底起得好透

參與活動唔等於立場

屌你老母 咁撚樣都講得出

假到仆街收皮啦

含撚啦馮敬彥

轉中立

又屈鳩人收成期

唔入過唔知幾黑暗
佢講野似十年前果班呃人去種金咁

佢個樣好世界仔

呢個真係笑撚死
唔死過唔知死字點寫

抹黑連登？？？
我屌你老母

2秒都唔識用, ON99

個個仆街又幾好口材

後生呢代唔會中你計 班藍屍唔會投你
摺埋啦

七情上面咁
懶好戲咁
又串鳩人老

寶翠區街坊一定要將呢條變色龍D相貼街招做文宣

肯定有後生仔少睇新聞俾佢用後生同路人呢招黎昆左

On9一味屌人地老

重點, 踢走保皇黨, 我投1號

係殺人琼後面 又話建制派配票機器

講乜鳩叫雞做鴨

佢成隻小學雞咁, 點投得落呀

我都呆左
做乜自爆

見到條粉腸都想打獲佢，林鄭feel仲好意思話自己後生，咁後生讀咁多書都學人做藍絲狗賴共狗知唔知醜

個嘴臉

馮生
不過民主黨嗰個口才好弱

好熱鬧！

講野1999
但有做足功課

下場係保民聯藍絲林

屌佢老母扮黃
全世界真係要睇清楚邊班仆街係假獨立

明明有好多point可以博柒佢不過條友啲語言偽術係好既。

主要對手係
無出席ge建制派 葉永成

工聯會唔敢嚟呀？？

東區和富

2月 共狗啲friend
10月 me係黃絲

藍絲林

藍屍林
屌笑撚死
唔洗睇都知投邊個

曱甴藥......

巴打好波

藍到出面

但建制會投 郭偉強 (無出席)

良知

屌你老母 藍c林
睇個名都知

2號d口才同內容真係無乜.....

對比起Jimmy
即刻

Jimmy太勁了

保民聯先係建制嘅希望

1號係劉江華嘅公民力量你覺得呢

𠝹票黨

保民聯一睇知冇良知啊

佳洋個feel幾和善

東區和富1號 有冇人cut佢條片出黎

呢區藍絲參選人
真係高汁

比防曱食

有冇梁凱晴bb

藍到震

條傻鳩個頭崩左一忽

D藍好鍾意講 同年青人同行

問咗郭偉強未?

屌 原來係保民聯

3號

青年人(港豬丶藍絲)

同行

呢個好藍
廢老一定最鍾意投

要呃觀眾，先呃埋自己

2號明知佢係保民聯唔知咩感受

救命 3號個樣 完全係會搖下搖咁舉住蘭花指

咁激動
喺度搏表現

好撚多假獨立真親共

上一節白色衫個個

啱啱睇左少少，我都覺得好好笑

3號傻仔咗啦, 引火自焚
唔譴責黑警射人, 亂移動傷者

咩呀 藍架
有名你叫藍絲林
唔好洗白

有個藍色衫拍手wo, 你係咪支持?

究竟佢介唔介到郭偉強票

荷蘭叻

咪鳩up話黃，條友送曱甴藥

3號一定冧死班廢老

2號終於醒

死廢老⚰️

東區條撚屌個樣好乞人憎

好好笑wo

何妖二世咁款

Un下un下咁

藍絲拿拿臨投3號

民主派嗰位要加油wor
保民聯仲prep得好過你
口才都要練習下

臨尾反將一軍

聽日繼續睇

記得post link, thanks

同樣時間等你開post

用番呢個都ok啦
環保po

好
聽日會記得

對住啲奶共狗只可以9up佢哋勁，佢哋欺善怕惡，要大聲咁鬧佢，仲要學返佢咁串人，佢屌火燒廢老，你屌返佢點解唔講藍絲廢老福建幫721斬靚仔，點解你唔譴責佢？

唔撚洗睇啦 總之投建制對面

垃圾保皇黨只可以靠語言偽術辯駁，唯一可以駁番佢轉頭就係比佢氣勢強，大聲講嘢，唔係俾人食住，佢噏乜嘢你就以其人之道還其人之身！

係囉

佢屙啲尿咪黃

聽日入番嚟啦

支持Jimmy

保民聯真係仆街黎

藍絲髮型我認得

和勇不割席！
要建制派血債票償！

不過睇清楚邊個系真有勝算，千祈唔好比建制派漁人得利！

print出黎周街貼得唔得

一定要啦 唔係其他人點知
一定要俾啲公公婆婆知

2號提中大

做咩3個民主派

講野成個藍屍咁

2,3 號是但一個係plan B

林樂儀 專業動力 即係方國珊 唔係民主派

經一號橋由吐露港公路向南行去馬場得唔得?公路好多車做掩護

屌你老母
藍點會多過黃

范國威成頭問號問號

兩個獨立民主派？？

邊個係Plan B

然後中間個個又係唔知點咁

2號up乜鳩

屌你老母
2號扮乜鳩獨立
民賤聯嚟

4號好氣定神閒
幾靚仔

2號做好d功課好wor

都唔知佢up乜鳩
冇啦啦又講公司又乜

人地問佢五大訴求係乜
無啦啦講乜大陸

1號似嚟界票

主持甩場

5號係咪連登仔

正乜能量

兜唔到了

原來有大學區呢樣野

3號成個李柱銘咁

1號隻界票條友唔敢上黎

btw,咁少時間仲要分幾part,不紅直接自由辯論好過啦

3號個樣咁衰

屌你老母
5號食屎

3號係咪嚟搞笑？

1號

推
一齊睇

中庸=藍
食屎

一個區有五個人

有冇plan B

屌你老母
5號食屎啦

3號嚟jm9呀

3號係康樂組組長？

韓國魚式支票

摩天輪

2號

要宣傳下 人地當選唔到 禮物會更豐富 個概念俾長者

哇屌
22歲奶共？

呢區發生咩事

點呀，變個先係真？

呢區2件都有黑歷史
到底邊個先係
3號好鬼
周同學唔死都講得出

屌鳩佢老母啦

3號講嘅野真係接受唔到
但何梓聰老豆係黑警 老母又係何妖支持者

大把人老豆老母都藍，仔女黃

屌你老母林琳
食屎啦
樣都衰過人

屌你老母臭閪
林琳死全家啦柒頭

睇咗好幾集
發覺真係有樣睇

呢件八婆真係好柒

臭閪仲咁大枝野
你老母

屌你老母臭閪
食屎啦

仲講差館 屌你老母臭閪

好多？
十個呀？？

豬西扮可憐

係呀唔會比人打呀
比人拉嘛

好撚柒呀屌你老母

八婆聲扮喊

仲要哼

都唔知哼乜鳩 根本駁唔到

死豬西 見到都憎

民建聯

死全家

區議會政治化？唔搞政治？

街坊福利會

唔搞政治
退黨啦

街坊福利會
笑到仆街

開埋小童群揪會

件林琳真係傻鳩嚟

推逃犯條例既時候
十八區區議會主席聯署支持
今日你同我講區議會唔好政治化

何梓聰老豆唔係黑警.... 親威先係，大把人親戚都有做黑警

何梓聰真手足黎，示威現場被捕手足...

哇 咁另一個民主派

佢呀媽更加唔係何妖fans 佢係幾年前幫崔生派過傳單（好似係），同哪叱挑機，姓何就同何妖有關係咩。何況果陣已經係4-5年前，大把人今次逃犯條例之後政治覺醒包括我呢個港豬
利申：康城8年街坊

唔係住呢區嘛
聽民主派講佢係 我打番出嚟啫

陳展浚講既野都好信 講真如果唔係有何梓聰 我寧願投哪叱（講笑，上屆投白票）

投何梓聰啦
陳展浚個底花撚到 gphone都要屌鳩佢

原來仆街嚟

明明陳展浚表現好過何梓聰咁多
成班打手都仲可以盲撐

區選成績 半數議席都贏唔到

哇 一區有4個

頂頂個美國藉點呀

2號點呀

小學雞對鬧

周生會唔會漁人得利架屌

呢3條友做乜柒

連登仔

有無人睇緊本土派同保民聯

本土條友完全唔掂………

其實保民聯真係present得幾好
會唔會界左民主派票？

連登仔啲戲幾好

咁藍wo
黃都唔會揀啦

有好多淺黃淺藍游離票先係爭取對象

佢練下口才先…
同埋好似未瞓醒咁

保民聯全民專業人士
真心啲對答幾好

保民聯有幾多人 仲有幾多個未講
想聽哂佢

lead住曬成個討論 本土派俾佢帶住走...

本土派啲對答完全唔掂…
講到19999
又冇咩重點

麥嘉緯做嗱成日甩場

答得好過舊建制好多

應該要學習下說話技巧，建制狗保民狗最叻嘅就係詭辯，講就天下無敵做就…

要睇多啲警謊記者會

保民聯係乜料來的

點解保民聯despacito無選

保皇黨

我宣佈 「真建設派」正式成立

9up議政巴打都唔識

3號講野太慢

黃成智

佢上一次試過成個環節pass咗
真心需要多啲經驗先得

但佢好多經驗其實
所以唔知點解佢最近成日甩場

簡浩明
水炮車

5號痴線佬咁

一齊睇

真係水炮車

簡浩明都幾串架wo

要種族共融點解唔投2號
俾伏自己踩

完勝

推 一齊睇

收聲啦馮檢基

推 唔好睇tvb

做左元朗區未？

未 一陣好似有

屌 一齊睇

一齊睇一齊睇

屌 點解冇人睇架

請問荃灣區應該投邊個？

屯門區到左未

面對現實，長期抗爭，分工合作

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

昨日好似有屯門

靜咗

Thanks

終於有深水埗區㗎
利申：深水埗選民

你的我的紅的

的士佬要贏

屌 benz雄係咁消費呢場運動

咪係
扮撚哂野
又話自己有保釋權乜乜乜

元朗邊個黃？

4號係藍絲傻鳩？？？

講17億天橋咪得

push

1個人

好孤獨

唉個下笑咗

麥仔咁樣同中學考說話有咩分別
唔怪得得5分鐘講

好橙

冇會考演講嗰啲
笑死我

自由辯論點辯

同彭德彰辯

Oops 冇辯論

笑死我

麥仔好撚慘

Cls